強姦咁小兒科，由撚得佢啦，拉外勞先係首要目標 !

琴晚睇現場直播都一頭霧水， 7,8 架車 立曬架撐去搞尻啲band 仔做乜撚野